出左黎做野係咪好難識到另一半？

人大左，諗既野多左
無讀書時期咁多機會去認識另一個人
培養感情
仲要見到啱既人
都唔知佢係咪已經拍緊拖
究竟做緊野可以點識另一半？

App

話佢知你想中出

同男同事講你依家濕哂

你個樣係生得靚靚仔仔嘅我諗去到邊都唔難識到另一半